11月香港人抗爭日程表！

一至五
06:00 起身
06:30 幫自己果區既民主派候選人拉票
08:00 返工
18:00 放工
20:30 幫自己果區既民主派候選人拉票
22:00 食飯
24:00 訓教

星期六、日、用盡你既ANNUAL LEAVE
08:00 起身
08:30 幫自己果區既民主派候選人拉票
12:00 食飯
13:00 幫自己果區既民主派候選人拉票
18:00 食飯
19:00 幫自己果區既民主派候選人拉票
22:00 休息
24:00 訓教

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情